有無人3月後會打算去美帝西岸旅行

有無人3月後會打算去美帝西岸旅行

你唔係啱啱先去完Viet

我係啊 我棄post 咁都認得

今次又去邊

其實我係係個面讀書 睇下有無人過來玩可以交流下心得

10月去

打算去邊

你幾多號去?

SF>Las Vegas>LA

點解唔沿住玩落去要跳左LA最尾先去？

我長期都係個到

巴打你覺得去左LA再去Vegas會好d
因為我地驚去左LA先會曬時間 我地係LA番香港

你地去程係SF回程LA？
係自駕定灰狗巴士？同埋諗住玩啲咩先？
因為睇你地想去咩 attraction

係啊
灰狗jj 無人識揸車
去Vegas既原因重要係想去大峽谷

我就係同佢去 有無telegram交流下心得 想問多d野

可以 @ynaff

如果唔係自駕遊既話 其實報local tour 可能會好啲
因為係national park入面每個attraction 都有啲距離
好似無車難小小去

我想返香港前去 但無人陪我去 有冇巴絲想去又係自己一丁友 睇吓有冇興趣一齊去
利申 係東岸讀書

你幾時返？我係西岸喎

我地就係諗住係Vegas報tour

Total來幾多日

岩岩好半個月

]

你地去程係SF回程LA？

無錯